如都準備走, 仲揾唔搵在香港最後一份工 ?

幾時走先
唔肯定咪做住先囉
反正你可以到時話唔岩做quit
總之好好交接俾下手就得啦